【因果由國容港治己+818維園】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXVIII

1

818

推到林鄭百病纏身

雲加

I asked Unai Emery why he still hadn't named a club captain yet. There now seems a strong possibility it won't be confirmed until September.

jamesbenge

38歲

Back

想問臭燒射完波未
有無得出

Maybe
Sick

Saka with the squad ahead of tomorrow's game. Could be 19th man again.

Kolasinac in the squad as well.

@jeorgebird

又射波

貢又350k

No Mesut no play

珍 賣佢去美國未

因果由愛 容廠治己

唔係高狗咩
愛狗邊有咁大權

禾廠貢晚然硬

古天樂借去拜仁

Saka > Iwobi

阿叔又贏

pepe呢

又一件水貨

Saliba又係水貨 Ceballos又係水貨

邊度有得買三客而唔係599?

有價好賣

等季尾飛龍$999三件

古仔去左拜 睇唔起阿狗

係咪未出盃賽果套字

today 有波see

紅土

今晚買１０００主勝 @1.27

老婆狗買擔泥未

阿狗讓閪到球半咩 下盤100%

愛蛇去疤啦
戰術大師

愛蛇拎英超仲反唔反

佢拎撚到咩

有金盃有球場再講

一個穩贏聯賽衝歐冠 一個爭前4
你係古狗都簡拜啦

起個五人場就夠ok?

失球率暫時100%，金杯好大機會

拜狗今季德甲都未必保得住啦

比狗出返嚟都要打後備

好慘 世三去到皇俾人嫌棄

準備到 好撚肚餓

季季都咁講

基沙文去到疤賽都比小花當透明la

阿羊走位真係世界級

球場都唔爆

禾囝都得

未到姐

邊個禾囝

禾口= Walcottino 禾子=Iwobinho

摩佬認可球員

賣走傳奇2&b
攞十冠王都照反

= =

系

下季即以低價回收

我禾走位都係好撚勁
係射術差啲

咁睇美羊射術唔差

係唔差呀
Big chance missed 全英超最多姐

其他人連big chances 都走唔到啦

今晚係咪帶番我燒同坦

全歐洲

Looks like Edu’s son could be playing his first game for Arsenal today. U18s away at Villa.

買奧羊首名goal

星二代

應該冇

EMERY: WE'RE WORKING ON NEW DEALS

Unai Emery has confirmed Arsenal are working on new deals for forwards Alexandre Lacazette and Pierre-Emerick Aubameyang.

"They are very important players and their contracts need to be in the same balance,” said Arsenal’s head coach.

“It’s one circumstance, one issue now, that the club is working on.

“Edu [techincal director] is here for that reason. There's also Raul [Sanllehi] and Huss [Fahmy], working with the players for that. It’s important for them, but my focus is on preparing the matches, each training session and making sure the players are focused and concentrated for us and on the work.”

Edu係阿狗踢波果陣都係後備料

數字鋪做緊479

如果好似拖舟個仔咁廢就食屎

咁平？

今晚上榜首

究竟乜陣呢

細爆阿叔

細爆跟翻上場咁ok

Happy 42nd birthday to Arsenal legend, Thierry Henry.

👉 Games: 792
🇫🇷 Caps: 123
⚽️ Goals: 411
🏆 Trophies: 17
✅ Premier League Golden Boot: 4

The King. 👑🙌

saka nelson

愛狗頹咗咁多

就炒

距離堡蛇接任不遠了

我要登場了

[Now 新聞] 【最新】守護香港反暴力集會 大會稱有47.6萬人參與

有冇拖囝c8睇

嚇死人咩

Ting yat wai yuen geen

勁到

牙犬亞洲盤讓一球球半
傻撚左
贏到都偷笑

David Luiz to make his #AFC debut. Ceballos also in from the start. (@MarkyMBryans)

要睇了

有starting xi未

搭半

勸c兄如果上去印衫簡平日，上去印奧巴多人到爆，可以打電話上去問下有無字先

雷b

今場點都full team 練吓啦
下場打狗喇屌

要比拿卡pepe 牙羊夾下

有冇pepe

yeah yeah

岀咁多新人
有野睇了

般尼巳出

wood首名入球啦

出左

no pepe正選

又唔出pepe 拖

我點解又唔登場

pepe又無份

可能發現PEPE水貨

diu 又無pepe

愛蛇出pepe夾下羊同拿卡啦

拖 仲未出得？

痴線 細爆單防中？

不過有雷斯

夢 做隊長？

要小心Barnes

又冇燒

愛蛇又準備神換人

咁貴都冇正選 可能真係水貨料

雲加於世上有幾個知己

中場三件
23歲 20歲 19歲

我燒

試陣

又細爆我屌你老母 睇到佢係到妹就慶

又NELSON 屌你老母死愛狗

上場mvp

都係我地愛字頭嘅人 愛sir 好波

今場拎motm我即刻死

上場勁WOR==

燒又話打得

燒呢

細爆大爆一齊出

臭燒又射波

Willock
2場正選

rip

上場mvp牙叔

又無pepe

話要俾D時間PEPE
你都俾佢打下正選呀大佬

響應香港罷工 真香港人

上場難得有料到喎
不過要觀察下，睇下係咪一場貨仔

牙燒今季走場率100%

無xhaka頭寒了

酒逢知己千杯少

想睇PEPE 你踢杯賽啦==

愛狗食屎啦
識唔識排陣㗎
有靚牌都唔識出
係咪pepe唔肯幫佢含無得出

細爆英超第一中場
牙叔第一後衛

般尼個陣真係幾勁

#AFC starting XI to face Burnley:

Leno;
Maitland-Niles, Davud Luiz, Sokratis, Monreal ©;
Willock, Guendouzi;
Nelson, Ceballos, Aubameyang;
Lacazette.

SUBS — Martinez, Kolasinac, Chambers, Torreira, Mkhitaryan, Martinelli, Pépé.

#ARSBUR

愛狗又入水貨

沙加做乜？

pieter屈死阿叔瘋狂助攻

冇拖pepe

笑4

呢個真

護級吧

咁貴買返黎唔用 ON9愛狗
又下半場扮神換人

張伯斯...橙...

官方係牙羊拎

Mesut Ozil has been ruled out of today's game with an illness.

去國米跟干爹

真心慘
上場踢得幾好

小妹出水了，冇Xhaka

真？

屌你愛狗半場好出pepe啦吓

80分鐘先出

無mk 迷愛狗一日

換盧卡吉

聲稱傷左

80分鐘輸緊2球先出

60分鐘前換PEPE唔反愛狗一日

遲下仲有燒 比比鳥 tierney holding

721

Xhaka 之前話 injured
何妖同 willock 邊個會踢前一格？

愛狗唔出比比

細梅
Time to say goodbye

終於有返少少 bench depth

willock=新我藍
何妖=新格衰

又病

where is 新JJ

比啲時間夾
同埋 nelson 上場表現都 ok

唔出比比 72m買返黎做咩撚

米癲

Who is 格衰？
Willock one of our own

下場打利喇，今場正選夾耐啲啦

有胖虎無奧燒

santi

卡蘇拿

秘密武器 下場有利可屠

新xhaka?

曼聯第3戰衣被指抄襲阿仙奴

【Now Sports-體育】曼聯日前推出了第3球衣，以慶祝他們首次贏得足總盃冠軍110周年，結果被指抄襲。

Adidas的聲明中寫道，「今天Adidas足球和曼聯展示了新球季的第3球衣。這件新球衣為慶祝球隊於1909年首次贏得足總盃，他們擊敗布里斯托城首次捧起這個獎盃。」曼聯找來陣中球星梳爾以及麥湯文尼擔任模特兒展示這件深色球衣，而連加特則展示了連帽衫。至於盛傳想離隊的普巴亦有份登場，令球迷聯想到他轉會皇家馬德里或不會成事。

有球迷對這件最新的設計感到滿意，不過一名阿仙奴球迷就認為「三間」是抄襲阿仙奴的球衣，另外亦有球迷指這件球衣和以前的版本太相似。

有球迷抨擊這是一個營銷策略，「這套球衣的每一分錢都直接進入了格拉沙家族（曼聯班主）的口袋。」另一球迷說，「球隊，球會或設施都沒有得到一分錢。Adidas知道這一點，但他們還是希望你支持格拉沙家族。」另一位補充說，「這些資金不會投入到球會，因此絕對沒有理由讓粉絲購買。」

其實係
希望半場入 pepe
反正 nelson 好似好快冇氣

點解係咁收拖

雷欺要自爆喇

433喎⋯⋯似

Ceballos Guendouzi Willock

Guen墮後半格

殺利阿

獌

Come on Arsenal

踢完美洲盃，未夠fitness

爆狗=新韋拉

季頭俾啲機會新仔都好

唔通季尾要搏殺先用

luiz激撚死 part amn條垃圾

中場冇沙有啲驚唔夠高度

新比提

咪再叫何妖

買左搬泥串史特加

無計大廢

冇Xhaka冇MK

下半場可唔可出拖 好想出番佢

agger

Ozil absence due to sickness. Emery views him as 100 per cent available for consideration for next week.

大細爆同場

點解
佢講既野同何妖有咩分別

No Torreira no party

下場屌利

笑甚麼，大家都係炸彈

屌你老味 咪再用何妖 形容阿仙奴球員 傻撚左啊

好以後唔叫何妖做何妖

放長波牙
Laca應該打假9

Where is him

屌奶星出埋走場呀嘛

明明勁就唔撚用 防中第一個放佢啦 沙卡同爆都先過佢 應該毒撚唔敢出聲

有嘅，依個只係9up，真個個直情做埋

lm 有冇師兄有手機link

佢等走人啦，銀銀腳出糧

Training ground

pepe做咩冇正選

體檢緊

準備賣了

我鍾意叫咩就叫咩啦
阿仙奴球員唔可以係仆街？

水貨

禾都好想知

喂 咪跟得講野= =

今日試咗電欺先啫

又細爆

唔識用波就中出即飛
佢上一場有波就清

巴丁仔又有得sub😨

條友係嚟踢一隊㗎喎

Arsenal have won the last 10 matches against Burnley in all competitions, a run stretching back to March 2010

Burnley have won just one of their last 19 away games against Arsenal in all competitions, winning 1-0 at Highbury in the top-flight in September 1974 (W1 D3 L15)

藍屍講d 野夠仆街啦
唔通個個 標籤做何妖

aaron ramsey

上場勁

事實怕咩講

In PL, Arsenal have won the last nine games against Burnley - they have only had longer runs against Man City (11 between 1994 and 2004) and Newcastle (10 btw 2012 and 2017)

At the Emirates, Arsenal have won all seven games against Burnley, scoring 21 goals and conceding just 4

上年打左成季防中
點解打番中堅會唔識用波

又嚟 次次講親呢d就會失分

愛狗：躝啦屌你老母

Today's central defensive pairing 👊
🇬🇷 @SokratisPapa5
🇧🇷 @DavidLuiz_4
#ARSBUR

好想知一個巴丁仔點解可以咁有料 係咪日日幫愛蛇含

都用左一排
狗竇個個知係講邊個
因為政治不正確要格硬改？

有pepe矛問題la 轉頭就落場搶羊波射

沙卡或者燒出返黎就無佢份喇
到時nelson後備

佢踢防中都係唔識用波

雷欺一上場自爆一球興祝下先

得防守係好

英人邊會識用波

No need la

傳統中堅 練好啲路數 做大梅

1次係97分鐘12碼
1次好似係哥斯尼/張狗手球絕殺

係wo 咩撚嘢何妖 又難聽 你話佢姓何都話 9588 g29 因為爆炸頭 叫細爆依啲都正常

太子又做乜牙

大梅淡定好多

大梅用波差啲

咪理佢啦

上場位置感 ok
不過睇定啲先
如果有人 bid 35M 以上我都覺得可以放

呢張圖就黎要置頂

陣間雷斯爆到仆街 就好睇

真心 我叫佢c8就算

一陣衰過m20 就好笑

簽返黎之後呢度已經叫佢何妖啦
用咩花名都要審批
共產黨一言堂

以後統一叫英文全名
唔要簡稱唔要花名
唔識串就唔好討論

太子搞what ar又

比封6c信佢

Ok 以後凈係討論 Pepe

勇武派圍差館好似係

何妖正選

我仲識串luiz

其實講得仲誇張過真個何妖

唔叫何妖咁叫石鏡泉囉

Amn

David luiz好波

叫自佢愛隊球員 做何妖。。。。

古天樂都借唔到仲當佢神咁拜

屌你老母啲人見有邊個名人藝人奶共就屌晒鬼
依家有個咁嘅反人權分子踢自己撐個隊又唔屌

自己

Xhaka

講簡稱 躝啦
我地串全寫牙

無XHAKA 半場都過唔到

雷欺再自爆

0:1 完場

劉明

夠有人話卡叔格衰啦
咁係咪事實呀

Pépé*
亂改花名我 dllm

有LINK未

好
gel定頭

喜般無錢買新衫? 又著返套舊

人地加泰和平爭取獨立，你就話要炸死人，何妖都冇咁癲

留力聽日先得唔得ar...

xhaka咩事?

無人包 係窮啲

Upamecano 一月嚟點搞

呢個星期無幫愛狗含

賣papa

字母死黑鬼

咪係, 佢係咩人咪點叫佢, 唔通係阿狗就可以盲撐洗白?

papa全名點串 未串過

有冇link

papadolpouiosajdfs

我都唔識 以後點叫佢好

呢位手足個名 改得好

爸爸

賣了，買Dias算

證明唔貪慕虛榮

公司睇波求sopcast & Acestream link

yau mo lin

大波妹綾瀨遙 is better

以後買啲名又短又易記既球員
neymar
messi

你估人地似我阿今年咁有錢咩

Iwobi

想像到未來有個大陸人踢阿仙奴
該花名叫支那仔都可能會俾人屌叫自己果隊嘅球員支那仔

咁叫佢何妖做咩 勁9588 你都識講佢無何妖咁癲 根本講唔通 球員啲花名講得通 大麻比

仲有巴斯克

求link

唔好拎何妖同佢比 何妖依啲咁嘅傻鳩 出黎搞笑就叻

請問有link嗎?

咁叫離譜版何妖囉
程度唔通姐個架一撚樣
唔係一開始呢度都唔會有人開始叫佢何君堯啦

估唔到咁樣有內戰

同求

因為佢仆街過何妖所以唔可以叫佢何妖？
咩邏輯

唔覺得內戰 係覺得個名講極都唔通姐

邊有唔俾你嗌
我叫覺得唔啱聽個啲唔好理你咋ma

呢個名太難聽

共狗

石原さとみ先最正 可惜比人改左

大西班牙膠炸彈狗

無女去牙犬踢 唔叫得佢支那仔

屌，花名依啲是撚但啦，鍾意叫咪叫，唔鐘意咪叫第二個囉

召喚包皮上線貼link

叫炸彈狗幾好

正如你花名叫廢鋒一樣

太長 叫炸彈人算啦

諗到第二個好d自然會被取代⋯⋯eg罪人奴

如果真係唔通一開始就唔會有人作呢個名啦
而家講何妖大家都知係邊個
講真仲易解過大波妹 斜恩 白粉佬 愛不愛 100 分呢啲

有冇人入到NOWE?
抱歉! 未能播放此節目。10007

武磊

i can't watch too...

第一無人話佢性格無問題 係覺得何妖依個名真係好撚柒 細梅細爆 坦克 托柒 牛奶仔

可能好波到嗌新卡蘇呢

初代豬腦 --> 敵助奴

奶仔今次有見地

Sor 真心唔識 100分咁出名點會唔識

花名你鍾意叫就叫
唔鍾意既咪叫全名
我夠唔鍾意你地成日c8 a14 l9咁啦
之前有啲試過自己球員號碼都記撚錯

C8囉

想睇下賽前分析都冇

E4

自己bookmark

you on9

有次有人叫e35

20190817 埃及細梅躝未呀屌

掃把

單嘢已經發生咗好耐
鍠區因為直播叫佢掃把
炸彈單嘢都係當笑話輕輕帶過

收皮啦

唔鍾意你咪叫佢全名囉
我鍾意叫咩關你撚事
你覺得何妖難聽我可以叫佢西班牙何君堯

收啦 收啦 收啦

我覺得掃把唔錯

埃及快撚啲讓件四號俾 Upamecano

咁你係鍠定牙
牙間黎牙犬果陣禾地係咪又跟車狗咁叫牙間做會長?

我夢隊長？

其實 fit 晒
蝗狗同加泰個歷史關係
真心留住皇馬嘅血

今場要大開殺戒

上位手足都講咗 鍾意叫咩就叫咩
咁我叫佢殺龍巴斯都得tim

齊嗌 AUBA AUBA

夢遺隊長

佢講呢句個陣咪又係搞笑
加泰加埋巴斯克都佔西班牙4分1既GDP
敢炸你咪炸

你鍾意啦
我鍾意叫佢做何妖 鍾意叫佢做炸彈狗
其實點叫都係個稱呼 又唔係球員出聲唔比我地咁叫佢

Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~
Aubameyang~

dean

5-0 plz

想買50牙犬主其他

Ceballos 攻中

好撚正 竟然有ripple.is

mustafi 恥笑區

後備都無點笑

電欺掂波

進攻中堅

大雷頭槌

前過細爆

屌 同細爆影分身咁

對面狂燒味
leno 最弱呢範

孖生兄弟咁款

Luiz

唔睇number都唔知邊個雷斯邊個G29

分唔到電欺同細爆

雷斯真係好性感

電欺勁到

720p
分唔到兩個爆炸頭

施巴有態打正選未

電欺

okok

Hey bro

pepe傷咩

又用雙英人

好似多咗個中場咁踢

Willock d decision

無左iwobi好唔慣
平時依d波一定係禾b做正選

般尼班狗狼撚到

mma ball

喺後場咁樣交波

嗰下太貪心唔俾右邊

有無電話link

拿

雷欺都幾撚夠彊

暫時ok?

Nice try何妖

Cls

何妖

屌..有冇人覺得隻29啲企位好奇怪

傳中

有d料

低清link分唔到細爆同雷斯

點分電斯同G29

龍格堡好型

雷斯睇落幾硬淨

堡蛇

長傳王luiz

電欺長傳

招牌長傳
唔駛 xhaka 了

好準

雷屍長傳準到

攻唔上去 守企隊友隔離果隻咪細爆

Now e 系統繁忙嘅屌

張栢倫同基比斯都難分啦

88xhaka

電欺踢空氣

何妖啲角球幾得

用app可以 網頁版唔得

Calvin Klein

luiz 跑得快入左

新xhaka

雷斯長傳

雷c ok wor

細梅呢球入左啦

auba 拉邊真係有啲浪費

中堅 → 前鋒
電欺>>>>>>>>>>X朗

罰球！

細梅已經失咗球啦

何妖死球處理幾好

未返到屋企 剩係睇你地講雷斯都睇到扯左

Willock

拿子爭啲

L9

laca

頂太正

差少少

反電欺肯j未？

屌，pope 神救

goallll

勁撚到

拿卡

goal

goallllll

LACA

GOALLLLLLLL

Laca goal

laca 難射先入

咁都射到

拿卡！！！！！

Laca！

拿卡勁到

Buy c8 la diu

1:0

得咗

拿卡勁到仆街

睇能死人 又29又阿叔 c8幾搶眼

拿卡！！！

gggggggoooooaaaaallllll

瞓係度射

我禾真傳
仆街射球

c8將阿妓死球提升一個lv

大細都穿

拿子一打三

fpl要咗羊
拿卡入波

愛sir 個樣

laca d得位勁到

劇透

兩個抆住到射到

pepe唔洗出了

要咗羊+1

兩個都有

一蚊ching咁有錢都唔買 now

屌你入波先死link

拿囝

me2

死link dllm

冷靜!

咪就係...

拿卡好勁

又進步左
之前都冇咁勁

Laca 諗起對車個球

身位王

要不是 leno

拿卡真係好正

睇黎愛Sir既USB剪片對球員好有幫助

收左皮
C8真係好撚勁

willock真係唔錯

爭bill既感覺

papa 今年好似差咗

Ceballosd角球好有質素 laca絕招

兩個要晒太貴

Laca 勁撚到

迷拿

何妖轉身係幾靈活

旋風地堂腿

唔係成日睇無裝

有冇手機link

炸彈佬都幾撚勁

拿卡瞓住入

邊個assist?

君妖巧波

迷c8了

xhaka係我廠既作用重淨翻幾多？

真係有啲格衰味

c8痴撚線

食紅牌

仲有冇LINK 上面個條冇左

熱血射門

施巴路斯 應該係最佳收購 希望買斷

絲巴弱絲會現身拎波，呢樣好過沙卡好多

盃賽

nelson 都係要啲時間

C8好撚勁😱

皇點會放比你

施巴控波幾勁下

打交又有坦
得翻熱誠飛鏟

有陣邪氣

係果d位玩d咁既野
真係當仲打緊皇馬

C8

可唔可以送沙卡過堆當還左

都無得買斷 得優先權

sor,絲巴路絲

leno 果波都係弱

君妖in

渣加out

Cap左羊
見佢打般入好多波

LENO cls

leno

Leno

Agger

米屈上季好似冇直紅過

牙蘭反應快到

+1

我皇掃把佬唔失禮

有個唔知有乜用嘅優先談判權

Leno>>>neuer

沙卡連皇預備組都冇位踢啦

Leno 反應已經係 de gea level

LENO

wadiu leno

fpl有leno

Leno一線

Leno 打手槌成日柒 但又成日救靚波

等多陣應該有 feel到

何妖護球似卡叔

C8 比起上場有信心左好多

借啲意打雷欺

C巴

瑞士沙比wo

c8下轉身

neuer廢老

邊位巴打有link

c8好fit

唔知leno今年fifa有冇真樣

皇係唔同d

C巴好撚勁

c8 真心勁

多謝走場狗

卡蘇拿feel

邊個係何妖

Leno過多半季會唔會變de gea

牙叔真心廢

神反應

幫人養仔了

die link aracesteam刀ok

有feel未

踢波帶牙膠 真係有啲搞笑

Ceballos有feel 個中場好順

買啦屌

屌你門前風聲鶴唳

c8

唔賣

leno又空手槌

條防線都係咁廢

C8幾sharp

根本垃圾

電欺啲傳波屌打哂我地班中場

leno 幾時可以練好啲手鎚

阿叔可唔可以唔好下下都9斬上去

牙叔do what 7

細爆護空龍

咁要換細梅出黎先

點解c8叫何妖？

賣啦 一家親

kovacic 果陣都冇option to buy
又講到 modric 接班人
最後咪又係賣

。。。

最已陣
燒坦克可賣
囉返60m
財政健康加爭標feel

愛sir係咪痴撚線架

阿狗撚有錢咩

牙叔 同細梅 踢右閘 都咁廢

反愛又輸

其實車幾錢買

請問邊位係牙叔

A15

車狗起碼都比個世3黎
阿比到邊個黎

新拿姆都唔識？

沙卡

Willock超越左列基美

4500

寧願要牙叔

新人willock

個8號仔幾好喎

已經想買何妖

細爆同雷斯係禁區勁難分

Thx
點解要叫牙叔

電欺前撚到

Willcok都勁

屌你 luiz 喺禁區頂
細爆喺最後面

100m

80m買何妖 ok?

C8 好正

唔賣呀

邊L 個

賣奧燒la diu

阿妖ok

仲以為講波佬認錯人

好撚迷 依家攻細爆通常唔會上

講波佬完全分唔到兩個爆炸頭

當年ozil
今日何妖

勁撚過你個廢占

我都認錯

有冇人完全分唔到雙爆

Now e 無左聲？

隻黑鬼斷完未

要用鞋分

今晚James solo

咁咪幾好

xhaka + ozil 去皇馬換何妖

成個阿叔咁嘅樣

點解高華錫有買斷條款 何妖無

加埋世冠中堅梅屎

賓c馬先係主角

大眼回塘，不了

2件爆炸頭 遠睇真係難分

季後可以優先同佩狗討論

皇馬都回塘

笑匠個方面係

+埋細梅都得

細爆d 頭節長d (好似係)

C8有無得傾下

高華錫都冇
係傾

掟30m應該ok

C8有卡叔影子

分期

屌邊有越

條後防想點

其實應該係條中場控唔正粒波

雷斯個參與度高到

牙叔真係好撚廢

5m一期6年 簽6年約

高矮分

auba 拉邊好浪費下

食驚風散咁☠️

any LINK please

夢

中場係好垃圾 冇控制力

die link yau mo link

何妖踢空氣都fake底件

佢同nelson 都係走位翼

有何妖好咗好多喇

doppleganger

企d 位置好
左面好攻得

ho yiu

c8 cls

刷角

踢中間勁好多...

cls Ceballos

C8勁到

cls c8

C8轉身

領先一球都打到咁刺激 我心有少少頂唔住

卡蘇拿上身

沙加同c8 真係兩個級數

C8 新卡叔牙吊

右閘防守好唔撚掂
阿叔經常漏人

c8 正

willock位置感點解會突然咁好

C8好撚勁

俾佢踢返前面

我要買斷C8

bench冇得solo

炸彈狗

何妖幾勁都好
只要 zidane 唔鍾意都係會賣

Santi cazorla

C8好撚癲

踢得好成熟

太多唔撚要球權 2件英人29號羊

新拿姆都反

Yes

上年季尾開始開竅

C8 呢下

近幾年最勁嘅中場

光頭佬過唔到今年呀

OZIL 有冇C8七成

卡叔

過多兩個月就冇人會提藍斯

今場我阿條中場線會唔會係全英超最後生

都話新兵有料到
下半場pepe出黎肯定有野睇

睇C8 D波好舒服

殺巴好有卡叔影子，好好j

支持拖丹千秋萬載

重點 呢啲種族歧視撚 與其返去比施丹用頭槌撞
不如留係到啦

肯追波

如果佢咁好表現 要買c8 起碼過6000萬磅

獌條中場都好後生

Leno手搥

睇佢啲轉身就知技術好好

c8 一個令成隊球升咗個級數

C8=新c丹

leno 手鎚..

有C8 仲要唔要臭燒出場

C down

C8今場cls

何妖個波痴腳到

C丹借走佢真係on99

臭燒不了

證明x朗有幾唔掂

唔要

唔7 就做咗德國首席龍門啦

油炸丸子

"After eight years, my wife (Arsenal) possibly got a bit tired of me."

"The fact is, Arsenal never offered me a deal."

"Three options: abroad, City or United."@Persie_Official explains EXACTLY why he left the Gunners...#EarlyKickOff

要迷c8了

細爆

C8 開個價黎

掃把真係好勤力現身拎波

xhaka做隊長即係賣得

不了，愛狗教十場得一兩場好波

痴腳到C8

C8
唔迷秕了

Nelson

冇記錯施丹係唔中意用c8, 所以下季有機會買到，但個價可能高啲

Ceballos = Cazorla + Nasri

突然之間覺得英超既後衛好好扭

做到第三門將其實已經好勁
前面係 top fit neuer 之後 ter stegan

可以同santi比了

c8 咁撚單簿都踢到咁
350k 先生真係情可以堪

ozil 真係未必有正選

換走nelson啦屌

鍠年年買星
c8無星味
到時一定賣比我地

功成身退，安心返土耳其養佬

德國好多世界級門將

奧燒今年可唔可以fit番

nelson心態問題好嚴重

下季世一摩同kroos老到仆街，留c8自用啦

買我地mk 啦
亞美尼亞球王

近年皇馬好似想玩平民化咁

睇唔到live住 但點解人地射門多個我地

佢哋唔賣果啲人點會外借
同埋可能下年買 pogba

不了 c8+g29+t11仲好

蒙叔都好好J

C丹玩青訓(好似係)

wilock

唔怪得拿高斯文要雪佢

Nelson依腳起得合理

好撚有活力 中場

好過nel nel

M18今場都好勁

willock係咪中場位 好多隱形人 尼2遜有上？

C8要改口做C down

反正愛狗唔識用攻中 出黎都冇用

闖入去個下夠膽識

dean..

willock

咁樣對面冇得掂波

禁區中龍 唔差啦

笑撚左

c8 咁上腳好擔心

今年c8踢得好，季尾 應該好貴
可能買唔起

舊年光頭佬返去已經好少出c8
真係有機似kovacic 買到
但前題真係要入到前四先有錢

後生仔入面本身 nelson 最大期望
踢出嚟 willock 搶佢好多

我已經唔知佢係隊友配合唔到定真係咁廢

細爆防守好咗
閘失位補得好好

比對面逼到組織唔到

上場先屌何妖
咩4腳都生球傳到
今場半場未完成地精

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

今季印邊個好

冇上場咁sharp

我感覺係踢得無咁有侵略性但攻守都穩左
Nelson 同 wilock 係真係勁

好唔敢去

高華錫一去到車都好勁
之後就dup 左

C8好勤力

我決定左印laca

2009年歐青就係ozil響朵ge賽事

2017年歐青賽MVP就係施巴
利申兩年前 見施巴好好扭 又成日放冷箭已經覺得好好j
施巴fans 非阿狗 祝佢係呢度成功

Willick希望成到材 身型技術都唔錯 c8做左cazorla角色 隊友同進攻都流暢左好多

willock+c8+拖仔可以打十年

屌你老母Mike Dean

Wilock勁

auba

自家青訓個兩個都踢得唔錯，做啲決定好快亦好對版，踢法好成熟
雷斯暫時睇落唔錯
今場唔出沙卡踢得好順

Willock>nelson

人地打攻中
沙利個戇尻拎黎打防中緊係dup啦

睇定啲先
上年 kovacic 一開始去軌都勁 sharp

細爆開季唔錯

阿記兩邊d cross無球斬得好

啲黑人前場
好似波都唔識控

愛狗戰術根本唔需要攻中 簡單防反斬波

Cls c8

買到先算啦

c8癡能線

C8好fit

覺得佢得基本功好
似係啲周身刀冇張利

有腳法ok la

去到邊都見到c8

唔好咁癡線好嗎

細爆差啲開齋

細爆係咪快左?

細爆拎近柱

雷斯暫時ok

細爆走位

真係勁左

nelson要學iwobi咁練埋左腳
個concept仲係停留係要cut in既話好易俾nel一招

直情勁

Auba 點解黃

ceballos有驚喜喎

Pope都唔錯

c8打埋左閘

速度快，推波勁 遠射唔差
有少少卡卡feel

luiz

細爆差d, 又係c8 全場都見到佢

但一季頭幾場勁sharp

上季細爆入過英超波未？

未

C8搏到on9

同化要時間

幾正喎施巴約斯

reddit死左去邊搵link

對面開罰球嘅時候攞隻腳去擋咗一下

唔知夠唔夠氣呢

雷斯收購得好，肯同人撞，之前個d中堅都唔會同人撞

同 barkley 爭正選都爭唔到..

好少link

應該冇？

c8踢得好落力，怕佢下半季個態沉

on9

屌

c8=新拖仔

On9

有冇人有手機link

8m 真係抵屌

咁樣輸

因為頭幾場係打攻中之後沙利發神經拎黎打防中

無越？

nelson 其實都真係幾廢

換走根度斯nelson

屌你輸邊個

Barnes

1:1

噢 no

癈

ripple.is都死埋

上季托拉拿都喺咁

fpl個cs冇埋

Luiz dllm

好似雷斯漏?

電欺唔跟實

pepe換nelson啦吊

係

Nelson走啦屌

diu

molamola

話左似中型班 踢落好散

尼高拉比比當年助母會成功護級

【Now Sports-體育】尼高拉比比今夏由里爾加盟阿仙奴，成為兵工廠歷史上最貴收購。這名科特迪瓦鋒將母會的主席回憶起愛將當年的金球，並謂比比「拯救了球隊」。

尼高拉比比（Nicolas Pepe）出自Stade Poitevin青訓，並曾在這支現時於法國第5級聯賽打滾的球隊於2012/13球季於一隊亮相。球隊主席Regis Dubois回憶起比比當年的情況：「當他年輕時，我是看著他成長的。」

那個球季Stade Poitevin正陷入降班危機，Regis Dubois表示，是比比拯救了他們：「他在對南特預備組時射入一記精彩的入球，那時是球季最後一場比賽，更令我們成功護級，他就是我們能留在National 3的原因。」

他續道：「他在邊路開始發難，擺脫對方所有守衛，再勁射死角入網，那是一記頂級的入球。」

阿仙奴領隊艾馬利今季將倚靠比比在前線衝鋒陷陣。值得一提的是，在比比的轉會條款裡，其7,200萬鎊轉會費中，100萬鎊將會付給母會Stade Poitevin。

阿仙奴現正進行對般尼的比賽，比比暫列後備。

典型阿狗

要換就係 nelson 換 pepe

Nelson wilock 都唔掂

Barnes做新阿妓殺手

細爆跟緊

間諜

willock 幾好

nelson 頂多叫四肢建全
湊夠人落場

地雷斯

1分

真係輸雷斯

咁樣反彈係無運姐
有乜好屌

呢球唔好彩啫

越位屌

屌offside?

出chambers穩穩陣陣算

Var???

咁俾人迫法 俾人入返粒 正路

睇var啦

Barnes fpl 又刷分

洗唔洗咁搶口啊

邊有越屌

左腳越位

var??

癲恩雞

offside fuck

冇越

詐糊

隻腳越左

越了

點解會係咁出腳比人過

突咗出嚟
VAR

var

入？

nelson話唔係咁玩我呀

呢下輸c8
係禁區頂比人一fake就過

屌又失分

又迫害

夢遺跑太快

Var goal

何妖真係有料

冇喇
VAR 條線都好清楚
冇得拗

依家禁區外就要揾人上去截la

組織好靚

慢少少都拎唔到啦